再講多次，中學記過係唔會對入大學同就業有大影響

無人會upload 中學成績表上jupas，無大學會睇你有幾多大過，入到社會都唔會有老闆睇你中學成績表，除非你做狗啦，操行都唔會有人理。

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔記得偷mp3都做狗

以前中學打下拳頭交訓導話一係記大過一係做義工一星期
我揀左義工…諗起都覺得自己做左超級大傻仔
記過完全無負面影響
無人會睇你校內成績表

樓主無錯
唔好比中學老師昆到

再諗返做狗既人個底有幾花
即使做狗要睇 都唔會有影響

出嚟做嘢冇人會睇中學成績表 只會睇你會考成績

好後悔中學無放縱自己

都話其實你如果讀中學轉校（臂如佢踢你出校）會有影響

中學屌個全世界都屌教得差既老師，食大過，而家first hon唔好意思。

唔係唔會有大影響
係完全無影響
中學個底太乾淨，即係浪費青春

好重要好重要
中學生唔好俾學校大到
大學唔會睇成績表
做嘢更加唔會理

0影響

有人唔做去做狗

讀degree, AD, HighnDip 都好，畢業之後冇人會叫你攞中畢證書來睇， 成績表更不值一提

不過做義工對你寫Personal Statement有幫助
因為考英國大學，報UCAS係要寫呢樣野
香港就唔知喇

出黎做野
只會睇經驗,主修科目,ref
同埋 interview
btw，各位年青人
你地唔是仲諗住係香港讀大學嘛
盡力去美帝/歐洲/台灣讀
返黎head 撚住班廢中廢老

學生時期，見到好壞既學生，又唔讀書，又比人記過，今日做左律師。

記過成頁咁長 一身輕

岩呀

樓主錯曬...唔係冇大影響，係直頭冇影響!

識親做狗嘅中同都係爛仔嚟

好後悔中學果陣剩返咁多quota未用